燒山：林鄭將會擴大封關範圍

14:50開始

姐係封咗嘅好快開返

靜靜地.jpg

仲有咁多傻鳩聽

靜靜哋贏唔得嘅

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

原來今日唔封係燒山出手
姐姐今日都放風封關

聽下都犯法咩
佢其實有文有路，不過有時計數/d source有d水份
同埋敢做預言家姐

佢老味真係好撚勁

燈左啦

佢呢排吹到疫情好撚大鑊，應該放心小小

又燈中

係D白痴先覺得唔會大鑊

你老味即係點都唔會封啦今次

唔好睇少燒山

校長呀校長，你哋放過老師啦

今次燈左

燒山

攬炒之父？

Err

好神

peter 畀料，睇你點睇

唉, 呢條友真係好撚煩

或啫係可能
燈完變
不可能不導致

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

[合法罷工 ， 助己助人] [送你的命給狗官] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

898

但佢又估香港在二月大大鑊，兩面手法

佢啲預言經常性過度樂觀 好唔可靠

好波

燒山，不如你專心搞好啲飲食生意或者湊孫啦，香港人就死喇

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

好撚冇見啦Peter,，呢排唔見你影大頭嘅唔影輸民意啊-0-0

屌你又燈

燒山係咪共諜來
成日燈死啲嘢

等陣gif

多謝燒山

燒山幾時先識得好好運用自己嘅能力

有邊個critic分析得好過燒山又keep住出片?

能力越大 責任越大